點睇反向etf？

近排個市一直係咁跌，買正股又無咩肉食，上網見到方向etf e.g. 7300，可以買個市跌，好似幾好咁

佢嘅好處係唔知牛熊果啲風險太大
壞處就係佢好似唔係可以食晒成個指數嘅跌幅，另外有人話佢唔適宜長揸（呢個真係唔知，要巴打解答下 ）

最後想問下巴打對於呢啲反向etf有咩睇法

7300 3萬點買到而家
+15%以上

識得運用咪好lor
獨沽一味買股票，大跌咪輸到仆街囉

佢係追蹤恒指daily return. 所以係同恒指跌幅有分別
E.g. 28000跌落27000。跌3.57%
27000升番28000 升3.7%
指數無升跌但你total就得番99.997%
如果市況係不停牛皮市會蝕

係跟唔足

連跌幾日先跟足甚至賺突

買超遠熊仔好過

垃圾 呃9人

同擺低廿萬沽一張細期差唔多。
仲要有振盪損耗同貴佣。

有振盪損耗
個市跌咕20%你先食到15%

我都想有X-2

Trash